見到班90後係到攞LF2扮老屎忽，真係得啖笑

90後都有得打飛機
仲要拎小朋友齊打交，爆旋陀螺呢d爭認做老屎忽
係咪好自豪

60後：見到班70後......
70後：見到班80後......
80後：見到班90後......
90後：見到班00後......